★千日之跌，正式啟動！

似

8號風球 ---風水陣已破

rip

no

Lee's force field----破

西九蛇頭-----------破

老貓罷工

ready

長期啟動

drop to 0 soon

老貓麻煩cut張恆指0點出黎係咁貼
唔想自己手機cut出黎
日日提自己恆指dropto0

1000日前你都係咁講

屌

It貓

中！

start

lm

TG 信唔過，是但一個setting有bug，已經玩完

d人太信IT嘢

Hi yes it

老貓係老it狗

淨係識舊科技

tech 1.0

腦魔有冇app取代到telegram可以建議？

凡是通訊經isp 的都是危險的

正。。。。全香港一齊死

又中

ME NO HOLDING

y so early

哇 ... 3日後

u hold yoyo

why u狙擊ME

中

NOW REAL DROP TO ZERO

今次股災會唔會以香港作為主題命名，名流青史

金融送終

一條mk仔搞到世界大戰抺黑宇宙了

冇貨

老貓點睇我成手股票?

ifc/icc

今次不是SARS

forever die

is aids

no

aids有潛伏期

今次冇，即爆

lung cancer

why u here?

coming

老貓環保post